請問呢隻連豬利是封可以喺邊度買？

見到契媽嘅專頁有呢隻利是封，請問係邊度可以買到

push

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

其實連豬應該唔可以用黎for商業用途？自己手作仔送人另計

老婆話今年要派呢隻利是，點算好

街買就一定唔得㗎喇
不如經佢搵返整嗰個人出嚟，問佢點整啦

老實講有關連豬嘅產品 唔係連仔岀我都唔會買 因為太多撚屌借d耳搵錢 師兄你睇下會唔會自己整黎比老婆派啦

睇嚟要搵吓香港邊度有得自己印，大陸一定唔幫我地印

我都想知
另外之前仲見到隻黑底白字光復香港利是封
今年想派

老婆落左命令叫小弟諗掂佢，話過年無得派呢隻利是好無面

on9..女人個腦

放心啦我諗過多排應該會有人dum 稿岀黎比人print 好似之前中秋燈籠咁

到時印返啲比親友派下

下年唔係鼠年咩

非商業應該唔駛問
連仔有講過

如果有搞手整完收益捐比星火
成品再放黃店寄賣 應該會好好生意

有無人搞

下年係革命年

重點係有冇黃店幫印利是封
我諗design 方面好多文宣手足高手會幫手

新年流流黑底白字...
驚唔驚俾人嫌

條數問題好難搞 無可能叫手足唔計成本計咁做 但係條數有少少問題就俾人屌食人血饅頭

係
呢下嚇怕人

如果渣哥出抗爭利是封就好
買魚旦送利是封

我想搞，本身已搞梗義賣其他野
有係黃店寄賣，大概已合作既有15-20間
但邊到可以印有光復香港字利是封既印刷舖

點解 上街遊行 / 區選投票 呢D出力野

見到連仔有批義賣嘅利是封：
連仔係咪有授權到連豬比人做利是封